同所有參與對話會割席

如題

比外界知日後對話會既人代表唔到我地兩百萬人。

琴日參與左既，只係當比政府一個機會，但明顯係，政府無誠意解決問題，五大訴求，無人回應。

我等決定奮戰到底。
.光復香港，時代革命。

幫推

推

咪俾大家睇下佢點咀面囉

即係同同路人講，唔需要同佢再傾

多謝琴日肯企出黎既同路人

不分化

多謝佢地 入去真係要勇氣

除咗果四條藍絲加大陸仔，其他都講得唔錯

拉

講咗唔撚割

一定要杯 對話會，明唔撚明

見黃既佔8成就開始驚?

咩代唔代表姐，每個人都有發言權，無話代表邊個，各有各做